Tento repozitář má za cíl lepší kontrolu nad modpackem serveru TechniForge 2.1. 

Tato větev, je stejně jako větev master také chráněna. Jediný způsob, jak se v ní může objevit obsah či změny je ten, že se vytvoří nová větev z větve develop s názvem dev/<název akce>, všechny změny a obsah tak bude třeba poslat do té dané větve. Následně se po skončení všech prací pošle pull request do větve develop. 